作為過來人 有少少說話想同肥婆既男朋友們講

首先，你地都係真男人

但係 同肥婆一齊真係你地想要既野? 你地真係甘心?

人拍拖你拍拖 我知道你地付出既比其他同正常女仔拍拖既男仔唔會少

甚至更多 (面對途人目光, 被人睇唔起, 朋友恥笑, 花費更多係食方面, 受肥婆無理臭脾氣, 性慾得唔到滿足, 體力消耗...)

你地得到既係咩?

人地呢?

人地比你付出更多嗎?唔見得?

橙褲

瘦既女仔又話係雞係港女
有無諗過咁肥都有人要係因為內在好過唔少人，先會有仔做勇士同佢一齊？

當然又肥又性格差既肥婆例外

More

肥婆男朋友話 肥婆有波

家下全香港得肥婆有波? 女仔瘦 出奇不意有胸先係男人想要既野 人地仲要有腳

肥婆男朋友話 肥婆對你好

你當全香港除左肥婆無好女仔? 人地除左軟件仲有硬件送埋俾你

更甚既係 大部份肥婆格都衰 好似肥婆ptgf個po小李咁 要左件豬扒仲要俾人笠無數頂綠帽 我估佢而家心諗如果件豬扒係靚女佢條氣都無咁唔順

肥唔係罪過 但唔覺得肥係問題就一定係罪大惡極

肥婆男朋友們 將你地時間,金錢,體力,精力,精液放係更加值得既地方上啦

原本都想同意你

但據我所知肥婆大多數脾氣臭 格衰

睇埋小李個case 對佢咁好連ptgf都做埋

所以我寧願相信肥婆都係識落降頭

咁小李個case又真係幾誇張既
太多神奇既地方
不過我諗依種情況應該萬中無一
代表唔到其他肥妹既立場既（好似係）

樓上尾二個幅唔算肥啦 ok喎

心理時鐘好慘

佢應該係比較圖黎

我要令肥婆男朋友們知道咩叫新世界

等佢地知道拍拖原來可以咁美好

當瘦底女仔對波仲大過肥婆

肥婆應如何自處?

人黎 ！

駁唔到，肥婆真係冇特別價値

有兩個肥婆已入黎默默留下負評

算吧啦你地咁重 放幾輕都離遠聽到你地D腳步聲啦

呢d就唔同講法

學生妹

肥婆留住男朋友既招數之一

假定其他所有瘦既女仔都係港女 性格差

同肥婆一齊雖然佢肥但性格好過其他人

Nonsense!

根本無邏輯可言

又有身型又有性格女仔比比皆是

千奇唔好俾肥婆呃到

連龜都知道要J靚腳

肥婆男朋友你地呢?

因為溝唔到瘦又J嘅囡囉

利申 唔係肥婆男朋友 A0毒撚

千奇唔好入呢個無底坑 你會好痛苦

寧願改變下自己都唔好屈就 返唔到轉頭

唔要求好瘦好fit好slim

起馬正常健康身型

你而家去一轉銅鑼灣 旺角

有幾多上面個d身型既肥婆拖著正正常常既仔

戥個d正常女仔唔抵 俾肥婆搶走晒d優質盤又唔善待佢地

肥婆們

你地淨係識食食食

已經肥 仲係咁食

有冇諗過你地男朋友?

有時見到人有我都想有 呢種心態真係好易令人飢不擇食

樓主你有到底有幾憎肥婆 咁好心機

肥婆個個差唔多樣

樓豬係咪被試過被肥婆搶左另一半 定試過鍾意肥婆被拒絕呀
講到肥婆罪大惡極 想正常講兩句又話人一定係肥婆
你識哂全香港肥既女人咩
講到肥得一個原因 就係懶唔減唔善待自己 顯得你幾無知 你唔畀人地係家族病或其他原因既 性格好既肥婆又再話佢地假呀點點點
人蠢呢就唔緊要 最得人驚係自以為有邏輯 識諗 進修下咪掛住睇咁撚多a片啦

果班男人到底咩心態

唔好咁啦

樓主好憎肥婆咁

有幾多係因為病呀
絕大部份一定係因為大食同懶 生活習慣又差
又一個肥婆俾人講中左就發癲
肥西肥就預左俾人恥笑

樓主係咪連肥婆都唔受你溝

正皮俾叮噹妹

一定係有剩飲水都會肥既病
希望肥婆可以去多幾次非洲
將個病傳比果邊d細路仔

女人唔係男人附屬品
肥同瘦唔係俾你滿足私慾
垃圾思想
鬼唔望你一世冇女

識得啲肥婆都係話自己有病，但明明佢就餐餐M記 我諗佢有既病係唔食肥膩野會死

心理時鐘巴打召喚

樓主唔係巴打黎？俾肥婆搶左另一半？仲有咩叫"被試過被肥婆搶左另一半"
仲有，佢識得樓主？點解又知佢睇好撚多A片？咩邏輯

佢係假設樓主個男友定女友俾肥婆搶走左？好亂呀

肥婆既口腹之慾就可以無限量地滿足 要男朋友就

肥婆男朋友想係性慾方面有少少要求就話人當你附屬品

我都話用同肥婆一齊過既過來人身份講

唔知佢假設乜撚

肥婆食太多M記影響智商

只准肥婆食食食

不准肥婆男朋友有正常性慾

高質思想

想講食100卡路里落肚
係唔會變200卡
易吸收

🐢

🐢🐢

豬隊友

肥婆們 你真係為男朋友著數既

一係 就的起心肝減肥

一係就放生人地啦

係度搵咁多藉口 又話病 又普世價值又盛 都係為掩飾自己口腹之慾同懶

肥唔係你最核心問題 性格先係呀明唔明

J烏龜對腳

我屌既係安於現狀但又對男朋友諸多限制諸多要求既肥婆呀

你有減過 有盡過力都算

出少少力都唔肯 一陣就放棄然後繼續多多藉口要男朋友繼續將就自己

真係好醜

仲未講十幾廿年後D 醫藥費呀

減緊啦。。。唔好搞到我俾人飛啊

真係努力緊㗎

你有努力我唔針對你 加油

不要再說了

認真想問有冇巴打係專登養肥女朋友 個fd本身110磅左右 同左男朋友一齊年幾而家差唔多200磅

樓主係咪俾肥婆hurt過呀？

大部份肥到成座山咁ge肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢地沖涼ge時候卒唔到。
老泥比頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你地有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出黎，加兩滴美極慢慢品償。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁on9。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪ge味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身戈下等於做sit up，有遺肥人忠旨。
所以肥婆d腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西ge時候叫佢訓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳d鐵線等佢起雞皮，然後叫佢戈對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味係真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶戈時攝攝聲，有3d立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢d先叫人生啊。

啪啪啪戈part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞左入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食戈d人，根本就係未夠班，自以為是ge表現。你比食女界ge高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一黎佢唔想笑鳩你問無聊野，二黎佢已經諗緊點班支美極返黎。

d脂肪上哂腦
睇完小李個post 先知肥西原來都有好多變態香港男人想屌 唔怪得香港成日話咁多人精神有問題

屌你地班撚樣 肥婆唔係人咩 成日都人身攻擊肥婆
大把肥婆性格好 媾個港女返黎腰心腰肺你就知

因為咁所以就安於現狀繼續做肥婆？

肥婆無港女？

大把正常身型既女仔唔港女啦

我識樓主
佢
曾經被一個肥婆傷得好深
從此
就憎恨所有嘅肥婆

可以同上面個邏輯大師組隊

我只係講事實

你話我人身攻擊咩 現實就係咁殘酷

無論肥婆男朋友把口點話唔介意

佢地始終係正常男人

等到佢地有朝一日出軌就知我講野既係正確

我依家都好明

我條女係肥婆，但我越來越討厭佢d所作所為。

話肥婆性格好既，就比班肥婆呃撚曬啦，
係人面前肥婆會扮撚到好隨和，唔講人是事非，扮到好無所謂咁，其實一拎轉面就即刻講人是非，講到自己特別清高。

仲有肥婆好撚小氣，比你周到你望第個靚過佢，有腰有波有腿過佢既女仔，就會即刻嬲，仲開口埋口嗌分手 再敢講我一撚定同你分

肥婆其實好撚偽善，會特別，好格硬咁做d野去幫人，扮到自己好有同情心，好敬老。試過一次條女多鳩事去幫條手腳健全既廢老（特登係𨋢口行返出去開門），你幫撚完都算，條友夠膽死係當眾電梯刷正義感罵我唔幫廢開門老唔係男人黎，之後全大堂既人都望撚左過黎，我真係屌！你！老！母啦！ 望撚住條女同條廢老隻道德光環真係眼火爆屌你老母！ 幫撚完人咪算，仲要大大聲，要通知全世界你岩岩做完好事幫完人咁 出街又係，塔地鐵明明係人地撞鳩我，條友仲好撚意思當住撞我條友面話係我阻住人係我唔岩，仲同人道歉，仲要比人付和贈兩句，真係屌出聲，成日都手指拗出唔拗入。

仲有，肥婆只要一覺得自己岩，無論你幾講道理都無用。仲要迫你去跟佢果套既諗法，迫你去改變。例如明知班廢老係倚老賣老既，你都要去幫佢 要我變為大愛撚我真係做唔到，每個人都有唔同性格、想法，點解要迫我跟你果套，屌，和而不同有無聽過呀 次次同佢討論，剩係識發脾氣，喊曬口咁 迫你做大愛撚仲要話要你變好 變咩好，變偽善就真 不過係你角度，偽善都係善呀嘛，屌

伸利，條女知我username （咁又點我都忍得你耐）

time for change 肥婆們

你地唔改變等到你地男朋友變就太遲

如果你係有努力過改變自己性格體型既肥婆 我會尊重你

相反既話 到時你想怨都冇資格怨任何人

世界係殘酷既

take care bro

講左出黎舒服d

有啲肥人真係家族遺傳 識得一個女仔算係肥肥地 140磅左右 成日一齊食野 佢食既份量都同我地其他一般身材既女仔差唔多 夏天仲會成日游水 所以唔可以一口咬定所有肥人都係狂食唔運動之類
同埋唔會覺得大部分肥婆性格都差 肥又好瘦又好 性格係咁樣就係咁樣啦 就算身材有影響 但都唔大啊
仲有都唔應該話佢地要為左搵到男朋友而減肥 身材/樣子最多影響人地對你既第一印象姐 但要認真拍拖既話 都係要相處落先知 反而我會覺得如果自己好肥但都有男仔鍾意既話 好似可以更肯定對方係鍾意我既內在 唔係外在咁膚淺

咁肥仔配靚女呢?樓主，究竟問題係肥定肥婆，唔該你諗清楚

樓主你不如組織曬你既point先出po好唔好
完全冇point

個個同肥婆friend講唔洗理人地眼光，但自己多忽肉唔減唔得

其實佢地有冇諗過減肥

放低一句冇point 就企左係高地度 上面打幾多當睇唔到

講多次

肥婆唔著重自己身型唔著重男朋友性慾問題終會有一日爆煲

肥婆男朋友都係正常男人 你班肥婆唔願意正視自己真係好撚肥呢個問題 冇資格要求男朋友無條件放低晒自己所有性慾 覺得你係最靚

係世俗觀念影響下正常男人對身材好女仔有渴望係好正常既事

你地冇正視過呢個問題 只係識搵藉口 懶 唔理男朋友正常需求 咁同剝奪佢地權利冇分別

唔好再用同得你一齊就預左呢d 藉口

佢地都係男人黎 諗野唔好咁天真

咁你唔該一次過組織曬先好出po
"安於現狀但又對男朋友諸多限制諸多要求既肥婆"
又多左兩個constraints?
如果係咁講既，咁肥同唔肥係你既眼中只係一舊屎同兩舊屎既分別。
仲有好多假設：「大部分肥婆都好衰格」你既point呢？
姐係咁，人少少你認左佢：
1. 你想溝肥婆但人地俾卡你所以因愛成恨。or
2. 樓主既ex本身靚女但越食越肥，最後被帽，因愛成恨。
對唔住樓主 我感表遺憾 都係出返去先

屌你老母，我入撚左勇者塔

你可以搵到好多位挑剔我 我嘈交唔叻 更唔好話對方係女人

但咁唔代表我講既問題唔存在

你執住我一兩個point拗完 贏左 迫我承應肥婆全部都好好

咁肥婆男朋友性慾問題就會解決咩？

你咁唔係幫緊肥婆 你係害緊佢地咋

減咗肥嘅就正

諗起讀書時期總有條肥婆係班度扮撚哂愛情專家教d女同學溝仔就好想笑

肥婆

我冇迫你呀樓主
但你都唔可以一碌鳩打一船人先得架
見到你咁講，我直頭有Ｄ睇穿你個心
覺得你慘慘豬添

男朋友性慾問題呢樣野就更加冇直接關係啦

只不過
1. 你想溝肥婆但人地俾卡你所以因愛成恨。or
2. 樓主既ex本身靚女但越食越肥，最後被帽，因愛成恨。
以上既假設同肥與唔肥係無關係

sor囉

好肉酸呀 講講下將個問題轉移 淡化

你既point呢？唔係好明你想表達d 咩

講黎講去都係唔想我一竹篙打一船人姐

但 事實既野呃唔到人 點解正評多過負評咁多？大家一齊無原無故迫害肥婆？

啲肥婆好鐘意為自己既身形去解釋
公司有個肥婆 成撚日話自己水腫唔係真係咁肥
跟住又話咩瘦既人都唔見得個樣有幾靚 話肥既都可以靚

肥婆行得正企得正 唔洗你辯護自然個個都屌返我轉頭

你覺得我唔應該因為你認為既一部份肥婆打擊晒所有肥婆

咁係咪即係我唔可以根據我自身感受發表對肥婆既立場？

係咪要做晒research collect 晒所有data 先可以出post?

如果係既話 請你都提供data 證明肥婆性格好既佔多數

肥婆冇人爭啊

咁肥仔呢？
天生性癖特別鍾意肥人嘅男人呢？
可能有巴打好enjoy呢

如果係咁佢地係perfect match

但有幾多係咁

又有幾多係男方因為同肥婆一齊強行改變自己性癖

係我唔記得左上連登勿認真姐
咁多正評當然係因為D相姐仲要問
你唔po肥苟果D上黎?
咪繼續圍爐囉
靚女唔痾屎 放屁都係香
「根據我自身感受發表對肥婆既立場」
當然冇問題 論壇有言論自由
所以你得到咁多正評了
就容不下我既論點?

唔正確既野就有需要以正視聽
又或者咁講
我都係俾多個出發點其他連登仔諗姐

樓主俾肥婆飛咗之後癲咗？

心

肥婆=格衰

瘦底大波=開朗
瘦底無波=西臉

無
因為佢哋唔覺得賤肉橫生係一個問題

入黎就係為左睇橙褲

有可能

連肥婆都唔要佢，真係慘

樓主你呢個論點又係點嚟?
我都好想知有幾多個男仔會強方改變性癖，樓主你都唔會強行逼自己鍾意男啦下嘛?

我老婆係肥既，因為我鍾意肥婆

[/quote]
港女吹

樓主係過來人 姐係溝過肥婆啦 咁你既出發點同著眼點係乜？

無架
咩質素咪配番咩另一半囉

你估條仔有得簡會簡美極咩

幾時狙擊肥仔

如果個肥婆係好靚女樓主又接唔接受到

但我好想餵肥我女朋友，唔好太肥就ok

我愛肥婆

祝福你

深夜POST下圖

肥婆 同 肥妹係兩個概念

肥婆

好正喎肥嘟嘟
對腳

有冇肥婆高度/磅數對照表, 方便巴打

識屌一定屌肥婆，好易屌，當然係要逼佢沖涼，亦少左視覺上既享受，但你屌落去真係爽到震，渣邊忽都好似渣緊巨奶，做男人真係點都要試返次。

其真講真我覺得肥婆真係有問題
以前農耕年代d 人簡女婿係睇佢塊田
塊田打理得好代表個男人勤力
同道理，見到肥婆除左健康冇其他人咁好之外
亦代表佢懶到仆街，唔肯做運動，仲唔識好好管理好自己
某程度上反映到佢內在的不足

肥婆比其他女性裝備自己做得好好多喎
從生兒育女角度

唔明
如果你話肥婆多數大波d 好奶水d 的話其實有認知錯誤
據我所知奶水係由乳腺分泌 同個波d脂肪冇咩關係
反而肥婆有慢性病（例如心血管病、糖尿病）的可能性比其他人高，而當父母有慢性病的話兒女有慢性病的機會率都會比正常人高

呢個真，肥婆真是好撚得人驚，好識玩心計

樓主小李 加油

點解咁嘅外表都有仔!!!仲要條仔好似幾靚仔!!公平咩公平咩!!

一定係呀哥黎!!!

隔住mon 都 feel 到你怨氣

見到橙褲巴打真係大笑左!!

唔好笑

人地經歷左幾多野你唔知